有無人入嚟同小妹傾心事😞

好寂寞 訓唔著
利申:非收兵

想傾咩

是但

我都諗唔到
睇緊波

你唔開心訓唔著 ?

開係飲食台

留telegram 傾

...男友買左西維爾 佢話起身收錢

我空虛寂寞我凍呀

因為可以傾飲食

唔識用

上連登搵毒撚取暖?

連登有愛嘛

有男朋友仲要係到招兵買馬 你真係呢

平日會唔會扮女人
定只有夜晩先扮

抑或已經完全催眠咗自己然後答我你係真絲

咩呀 有男朋友唔可以傾計 咪好多人要自閉

如果你男朋友睇到覺得無事咪繼續囉

真絲 平日會扮男人

佢有玩

Send 個post佢睇丫笨

我個ac佢有時會玩 洗乜send

咁你有咩心事？講埋比佢睇

有咩心事

佢訓左睇唔到

啊扯～你係到講完佢會睇架啦

所以咩心事

男人扮小妹 屌你

睇化d啦 世上唔係男就女

太多 未諗到講邊樣

一次過講哂

對女仔唔可以咁粗暴

???

男人不外乎錢同女人

女人不外乎男人男人同男人

平時食開邊隻腐乳

感情問題？

巨樹牌 不過好少食

睇送食飯

都有啲

我唔食飯可以點

今日想食椒絲腐乳通菜 但無通菜

可以食其他代替 例如麵或包

其實我嘅煩惱係關於事業上 工作不愉快啫

腐乳可以伴羊腩煲

試講多啲

都唔食呢

睇化d 等錢洗咪睇開d
唔等錢洗咪轉工 或者分散下注意力同減壓

屌 點解我諗唔到

難怪你乳貧

講唔出口 公司政策問題

其他做野麵係睇錢份上

仲可以蒸雞蒸排骨

屌 又有錯字 麵應該打做都

呢個好重口味 不了

咁你同個d你問我答 但係驚自爆唔答嘅撚樣有乜分別

腐乳沙律點睇

怕自爆 不了

其實離不開係加工作量唔加人工

真係有呢道菜？

咁又唔會爆到啲乜

有 要唔要食譜

工作量 你長遠做落去就會完成唔到 有眼睇 除非上面肓
或仲者你好抵得諗 無條件開ot

夜媽媽唔好講野食啦 好肚餓

聽都未聽過 沙律係生食 配咸到仆街嘅腐乳.....
諗起都....

我飲飽食醉 免疫了

算啦 我會好快走 等男友包養

靠哂男人你小心d 哼

做女真好

腐乳你like?

咁夜食野

點解前人會係咁宣傳做野唔好怕蝕底 諗起都on99

好少食都可以破產

唔係既 通常咁夜未訓得著就好肚餓

10點食完 飲酒飲到2點 無哂胃口

呢個諗法 一比男人非起就要生要死

此類話題不提 太多連登仔會玻璃心

我飲完酒會更加想食野

唔係怪 成肚都係酒 仲食得落野？

嚟m生仔個陣你唔講好?

咁我真係恭喜你呀

我食完野會更加想食野

連登仔一係話人雞一係就話人比人帽

連登仔無媽媽

呢個世界真係太多搵快錢嘅雞

飲完再食野好似冇咁傷胃

我呢刻真係食唔落好耐無飲到咁開心

以前我都常砍酒(mk妹年代
但砍完係食唔到野 一食就嘔

世上只有媽媽好

Mk妹絕哂種啦

都係既 不過我信樓主唔係

金錢係萬惡嘅根源

Nono 我男友成日話我係雞 kfc個隻

黑歷史差在有冇人去挖掘

聽見mk黎個形容詞就覺得青春不再 連瓊華都唔知執左幾多年

No money no talk

佢太抬舉你 kfc個d咁肥

我唔夠膽咁話女友 #metoo

真係未試過mk妹

#metoo

出賣年齡系列?
我都係迴避下先

有男友包養就唔洗搵埋個d快錢

Kfc雞指係毒物

我估你廿中啦 輕鬆

我好後生

今日食左快樂蜂 贏kfc十條街

我估大家都係八十後至九十頭

年齡係女人嘅秘密 呢句話永恆不朽

仲未搵到人生目標 onon99咁

又講返食物

心態成個阿叔咁

真係好食喎 熱得黎有肉汁

過咁快就要返工

放到初十

去親快樂蜂好大陣賓賓味 不了

飲食台

未來目標都係成家立室 現階段都係想三十前能夠事業有成

我初八

外賣囉 6舊雞先90蚊

大大呢

岩呀 無嚟錯

可以點做 份人工先2萬蚊 又無父母幹

咁夜唔訓?定返夜班

比小妹玩弄緊

放緊假

邊方面覺得我心態似呀叔

幹人地

男人玩夠就想成家立室

有時諗返起都想撞下中學同學唔知佢地呢家咩樣

唔知道 估下啫

我都係放聽日假 收左工3粒鐘冇咩做打緊機

或者比人幹

Player?

最成功個個由無父母幹 一畢業出黎做野 做左6年左右 買到私樓 結埋婚 算幾好

學生定返緊工?
有咩心事?

目標30前有40以上既人工 冇錢讀master 應該未來幾年都要搵野進修

我？比人play 就有份

40k

我完全唔想知 以前中學個fb都唔想上 睇到太多曬幸福曬命鬼 自卑

40k都幾難 如果無外快 例如炒股或其他投資

我男朋友收埋左部ps4.... 病緊唔比玩

唔係玩唔玩夠既問題 利申狗十後 係好難得識得一個好好既女朋友 想專一d

家家有本難念的經姐
我發覺社交媒體只係比人曬喜 不報憂 所以睇開d

返工 心事個個都有 我個啲都係都市病....

點好法？

但係做邊行 勤力d都應該有機會

有上進心 good

呢個世代嘅老闆 真係好算死草

成日覺得你幫佢搵到好多錢係應份
但業績好左又唔會回饋返比你

佢以前女校 我係佢既初戀 唔係管得我太嚴 會比我適當既自由 但係同時會好關心我 識得照顧人 唔會發脾氣 識避忌厹 樣又中上 正常男人都應該唔會捨得做d對唔住佢既事

舊年幫個老闆賺左千幾萬 我份花好得個個半月糧 嬲到我

咁幾好丫 結得婚

花紅

襯後生先有動力

而家啲老闆好無心肝

所以要努力搵錢 香港地要結婚唔係咁易

我已經係計哂所有支出 雜費 保守都賺千六萬 我地4個人幫公司
開頭講到乜乜柒柒 哂氣

千幾萬 定你係大公司做多員工分

得4個人都咁...轉工啦

7千萬合約 run個project 連其他雜費有數得計
成條team佢放百幾萬當花紅
我先得3萬幾 嬲到我

連埋會計 個d咪6個人
所以我咪轉左份做又36唔做又36

佢地覺得員工並唔係公司最重要嘅財產
明明無人幫去做野 佢乜都唔係

工字冇出頭 可惜今時今日創業競爭太大

隨時會蝕埋個本

無架 香港做生意真係講有冇財力 有錢自然滾得愈大

佢地覺得你地唔做大把爭住做 腦細係咁仆街

都有成本低d既 識寫program/app都叫有d景

你講個套係好守舊嘅思維黎
共享成果人地先會有動力幫公司法搵錢

有錢都仲要識人先有機會成功

又4點 又浪費一日

所以大集團先會攏斷到個市場 wtf

之前我腦細咪咁 最後我嬲到裸辭 野就我做哂 有位又唔比我升 係出面請